好心你做嘢咪撚成日唉聲嘆氣啦

咁撚辛苦就不如唔好做？

唉 關你撚事咩唉

唉 咁都被人屌

唉 有得唔做一早走 唉

唉

唉，可以笑的話，不會哭

咁撚辛苦唉下都唔撚得 唉

唉 屌你老母咩

唔撚做你養我阿

每日起碼三四十次

搞到其他人個個都好大壓力